［你個嘢壞咗呀］被引用回覆嗰度好似有bugs

首先佢寫住有11個quote咗 但下面得10個出咗嚟

然後下面呢3個冇出現喺上面

屌啲次序調轉晒

有條友你完全封鎖咗

冇喎

有條友比admin bam jor
然後，佢果個留言就睇唔到
你睇番第一頁唔見左#9

咁最尾張圖3個點解唔喺上面出現？

佢地係quote緊比人ban左果條友
但個msg消失左，所以你睇到佢變左quote第一條友
邊個弱智admin諗出黎既design
結論：冇bug到，但個ux完全係fail既

唔該晒 admin真係好on9

因為你block 左個五毛 完全封鎖嗰隻